［不是吹奏］平心而論兩件垃圾 CY vs 林鄭

CY佔中唔理你唔道歉，因為佢覺得係老共立場我冇做錯，風聲一淡，就出黎鳩拉人，安全落場

林鄭：全世界討厭

林鄭啲政治, 管理智慧差幾皮la

而家佢N面都不是人

CY 政治能力比佢高
兩條仆街

証明做仆街都要講資格